2018 FIVB 女排國家聯賽 VNL (4)

Lowe會唔會打返國家隊

最近放聲話會打

曾春蕾上年去咗意甲1-2個月
但拎唔到正選 （基本上係無得出場）
好快返嚟 話要教母會北京隊

A米

話要救*
（果陣北京成績唔好）

好似話佢同Glass都恢復訓練緊

一係換阿當斯出嚟試試啦

明明係去到坐冷板凳冇得打

我又開多咗，咁推呢個啦

Glass同a米嘅配合

可能被強制召回

岩岩換Murphy出黎做咩

Adams 成日送分

Lloyd勁到

開波

Lowe睇得又打得 正

日本嗰個內瀨戶真實，又係去意大利打波，不過係二級聯賽，佢就打足一季

Lowe 唔爭氣 rio打serbia個場

Larson返嚟啦

美國醒醒定定呀 拎埋呢局啦

仲有Adams 個日成隊好多失誤

嗰日其實a米係咪傷咗

美國頂住口不會呀

頂住呀

嘩 死唔去 重ace

好激烈

土耳其個L如果上季場土超final有咁好表現，就贏咗朱婷果隊拎冠軍啦

得我一個撐土耳其？

屌 巴斯最後幾球垃圾到

土耳其

重有我
2:1

同倫敦奧運決賽咁
第二局開始成隊好似傳染病咁變到唔識打波

始終覺得今局咁放好似有啲亂

記得係 然後bos上位了

火雞libero勁多神救

佢唔知肚痛定胃痛
如果佢果日繼續打 入決賽既一定係美國

佢都唔係打開4號

撐火雞
16號係土超一直進步
14號一貫好發球 進攻 攔網

好似腳傷 因為我記得對上一場有提過 個時覺得美國會奪金

18個發球失誤點打

繼續擺14係二號位

唔係話扭到腳？

腳傷好似係 USA

唔識打二號位 發唔到力

終於打散左hill bb一傳

黃牌

Lloyd 做乜收黃牌?

咩原因

裁判吹Dixon holding
Lloyd 嗌咗嗌

土耳其教練同風車教練好似

前風車教練

前荷蘭隊教練

同一個嚟喎，由荷蘭轉去土耳其教

係咩

加油火雞

其實Robinson 進步咗好多

娶埋前土耳其副攻，生左個仔定女添

美國今局發揮正常番

美國1號Hancock同荷蘭19號Daalderop有啲似

土妹點解d格咁鬼衰

What

咁樣影住Larson

有聲

我都覺

Daalderop靚好多

土耳其90號好熟口面

火雞多失誤

一支都係，以前Neslihan 嗰隊都係咁

蝦a米

最後一球咁樣接都幾衰格

打五局，希望美國打好啲

Neslihan 場上既人品都……

Neslihan係咪 Are you watching the game?

係

Wow. 2：0

曾春蕾抄木村嗰頭抄到不倫不類，成個鄉下婆咁，好樣衰

2：4

佢以前紮髻好睇好多

土耳其輸咗會唔會喊

唔會卦，呢個賽事年年有，世錦賽先重要

少觀眾到咁
好心係香港搞

終國無份爭冠軍嘛

無lu

屋頂唔漏水咪偷笑囉

仲要連續舉辦三年

如果美國拎冠 邊個MVP?

Hill

上年夠香港分站包尾啦

醜hill

14啦照計

終國：主辦國分站輸曬話知你咩

其實攞左第二已經好勁，覺得呢個賽事改制之後感覺好睇左好多

嘩

係賽期差啲

Adams終於除咗褸

每次鏡頭影完hill再影佢都好大對比

美國冠軍，好野

以前第一次見到醜hills個時以為係真hills
點知睇睇下點解好似樣衰老咗咁
原來真係第二個人嚟

笑咗

奇妙即cut

係咪得我覺得Lloyd都有得爭MVP?

美帝第一屆VNL冠軍

有得免費睇，算係咁

起馬有入場人數保證

土

On99, 唔係星期五六日搞

個獎盃好醜樣

香港幾時先舉辦一次總決賽

世錦賽賽土耳其同強国一組，有好戲睇

男女個賽場都唔同，真係唔明點解唔週末搞

Hill 20pts

如果總決賽有意粉個賽果會變成點

強國既一傳

Diu, 無頒獎睇

hill 2020年原來都3張
唔知仲見唔見到佢

有線都無播

美國啲正選有幾個都廿尾三頭了

如果可以係香港搞決賽就好

LARSON A米都打咗2屆

擔心吓A米仲好

Youtube有個live有播頒獎典禮

企鵝直播睇喇，冇支那旁述㗎

啲飛應該會炒到痴線，勁多支那人落嚟睇

同埋意大利

最佳二傳我以為會係Lloyd

醜Hill MVP

不得了

惠若琪頒獎

火雞個小二傳繼土超季後賽之後，又攞最佳二傳

下次國際賽係幾時

29/9 世錦賽

亞運可以睇日本隊

日本上年都好地地 今年唔知搞咩

Miss咗頒獎
可唔可以講下啲個人獎

左至右:
土耳其二傳 Cansu Ozbay
巴西自由人 Suelen
美國副攻 Dixon
土耳其副攻 Eda Erdem
美國主攻 Bartsch （MVP）
中國主攻 朱婷
巴西接應 Tandara

睇我上邊個post

A米 robin Larson

二傳唔係Lloyd

Thx巴打
土耳其個自由人無份
覺得佢幾勁

睇防守積分三甲係 朱婷>Suelen>Robinson
朱婷屌打眾自由人

Glass 做咗教練

教邊隊？